獌仔洗咁多錢 都仲係靠緊 莫耶斯買既費蘭尼

唔到你唔服
比莫仔玩多陣既話 其實可能好過依家

馬達

耶子係無辜

椰子是無辜的！！

代代都有個技術好既球員，以前有傑斯，之後C柒，再之後有蘭尼
而家有邊個真係技術好？
出左羊右華真係好on9

我都幾敢肯定如果費sir帶同一班人，一定好過摩9帶
至少普巴一係走，一係唔會咁沙塵先
而家成班球員都無黎認真，睇下條連加特
仲有屎波寧個死人頭，踢好d先搞佢個死人髮型先ok？

是但啦，咪又係搞笑

即使以前費查，星仔呢班技術唔細緻既球員，態度都好過而家班垃圾多多聲
而家果d叫魔性？是咪on9
有無人一樣都係費sir之後都無再撐曼？

場場打多4個

我地神魔合一呀

聽見都嘔心